# Сервис обработки исходных данных проекта "Расписание учебных занятий"

## Установка приложения через Docker

1. Создать образ: 

    ```
    docker build -t schedule-parser:1.0.0 .
    ```

2. Запустить контейнер образа `schedule-parser:1.0.0` и "пробросить" порт 5000 на хостовой машине: 

    ```
    docker run -p 5000:5000 schedule-parser:1.0.0
    ```
